那天，我們的air port掉轉了

一個機緣巧合之下認識左女主角靜琳，發生左一段叫單戀的愛情故事。
角色:
天賜 男 19歲
副學士學生，返緊part time，大西北市民
只有幾個grp mate係frd。同女仔相處通常會比人frd zone，中意挽交友apps，拍過1次拖。成績差，做人無目標，預備退學出去工作。

靜琳 女 19歲
大學學生，girlfriendable，宅女。成績一直優異，好多grp mate癡身為拎高grade。但因為小認識男生，A0。機緣巧合之下見到有frd挽交友apps而私下挽。

銘澤 男 20歲
高富帥 A380，player，喜歡周圍撩女，四處flirt女，但永遠唔會同對方一起，得到對方身體就會人間蒸發。

n個grp mate

你們的機場調轉了

第一章 天賜
「我呀媽個仔，咁快已經8:00」返開9:00堂嘅我因為無得住hall，要由大西北返返去九龍塘上堂，又要差唔多遲到。但日日遲到走堂都已經係日常，一個大西北市民要返學來回兩個鐘已經係日常，有時tutorials得一個鐘，搭車嘅時間都已經多過上堂。但講真，有邊個返學係為左讀書，我都唔例外架啦，緊係睇女女啦，但我唔記得自己讀d毒L科，成班d女十隻手指數得曬啦，仲要無個靚，咁都算啦，見到d同學個個唔係up動漫野就係up d毒L打j野。diu，開始後悔選左呢科啦。但好彩，我都有返小小興奮係d電腦野，音樂野到。係sem a識落d grp mate都幾好。諗返當初係中學讀個d DSE野，至少而加呢d我可以唔返學都識。

成個airport調轉

挽你老母

起唔到機

睇得好辛苦 係咪我問題??

仲要開左個新post